東涌真係一啲風都冇

見其他區嘅人都話好大風 但我哋嗰度完全冇風

大嶼山 多山
檔左d風嘛